聽日去澳門，有咩地方好介紹

如題，除咗賭場之外有咩好介紹

龍票

屌唔要呢d

咁澳門最出名既兩樣野你都唔要，咁你去睇人現場整杏仁餅 燒豬肉乾嫁咋，，

其他既，，咀香園首歌都唱曬你聽